舉槍光頭警長指擔心被起底影響子女 幸校方表明支持警方 但如子女的安危受威脅，不排除會考慮忍痛將他們送往內地

一場反修例風波扭曲了部分人對是非黑白的價值觀，警方明明是因應暴力的出現而維持法紀，卻被別有用心者說成是「濫暴」及「濫捕」，更出現許多仇警言論甚至網絡「起底」，「士沙劉」亦是受害者之一，曾試過一小時內被數百個電話或留言滋擾。但他表示，相信「真理愈辯愈明」，不會因此退縮，否則便等同向惡勢力低頭，又強調警方必定會對相關行為追究到底。

一小時接700恐嚇電話

「士沙劉」指出，7月31日當天傳媒甫播出其擎槍片段，他於一小時內手機就收到恐嚇電話，其中最高峰更試過一小時內接到500個至700個電話，「不外乎是爆粗、『黑警死全家』及要『殺死你』的言論。」

他承認，這些言論令自己的家人擔心，出街會避忌，一對6歲及9歲子女的暑期活動亦全部取消，改為在家中看電視及下棋。

子女獲老師保護感窩心

「士沙劉」在訪問中不忘感謝其子女校方的配合，「未開學已叫我們放心將子女交給他們；有老師表明支持警方，更向我說『只要是做得對，不用理其他人』，這是一個很窩心的訊息。」

對社會上出現一些支持暴徒的教師，「士沙劉」相信只屬少數，絕大部分教師都是優質的，「如果連分辨是非的能力也沒有，就不適合當教師了。」但他亦指，如子女的安危受威脅，不排除會考慮忍痛將他們送往內地或海外升學。

被問及網絡上充斥仇警言論，有警員被起底、侮辱、抹黑，「士沙劉」說：「一個文明社會根本不應發生這些事情，警察同僚被人起底，誰會開心？為何香港某一部分人透過電腦或手機發表不負責的言論？」

仇警侵私隱必追究到底

他強調，警方絕不認同、亦不接受如此行為，並會追究到底，又強調自己在處理暴力衝擊中一直問心無愧，並相信「真理愈辯愈明」，不會因遭人「起底」而退縮，又希望傳媒能報道真相，幫面對無理指控的警隊打氣。

各位手足聽日見！

只要是做得對 ，不用理其他人
啱呀 但前提是首先要做得啱

快d上去啦

小學生真係好難欺凌到, 始終仲細

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

真理愈辯愈明
你拎鎗指向市民就係真理

文明社會
點解會有警察打人
見到黑社會掉頭走？
返大陸囉屌

忍痛？去中國讀書生活原來係受苦？

乜撚野忍痛 返大陸好失禮你咩

嘔心程度直迫恥夾

700個騷擾？咁大個人仲講大話

海外升學

只要是做得對，不用理其他人

『只要是做得對，不用理其他人』

死返去支那啦

返祖國讀書有幾痛？

隻狗一定對呢一句有誤解

中國機會咁多咁好 洗閪係香港讀咩

其實佢地到依家都咁團結就係咁

如果我地有佢地8成, 我地一早打撚柒班藍屍

快d上返去大灣區喇
外國都係當你支那人架咋
係香港你就威
返到上面
人家一句:你知唔知我老豆係邊個?
你就收晒皮喇

多謝啊sir話比我地知做得有用同做得啱

咩學校？打電話投訴先

含撚啦撚樣!

忍痛將他們送往內地???

小學生先多

快啲送上去啦屌你老母死黑警光頭佬

忍痛？
操你妈B
我们祖国的爱国教育，有什么不比香港好的？

举枪的时候枉我们支持你
送子女来大湾区怀抱有什么不好？

说白了又是港英警察的走狗

(設計對白)

咁你日日拎住支雷鳴登送子女返學囉

乜撚野叫忍痛呀
蝈家好撚失禮你呀？

咩忍痛啊

快啲幫佢宣傳去大陸
等班大陸閪玻璃心又爆發

忍痛?国家好失禮你咩!

忍痛咩意思啊 將自己仔女送翻偉大嘅祖國讀聖賢書
好撚委屈你咩 回歸祖國光榮黎㗎屌你

沙士瘤？

政治不正確

快啲送返大陸啦。等乜呀

誠實豆沙包

操你妈
我国很失礼你吗

何必

你死全家啦

D藍絲真係好野，可以將成件事掉轉講

唔好咁講

佢地咁「團結」係因為佢地無獨立思考能力，以為高層同政府講既野就係啱就係真理

香港人之所以捱到今日就係因為我地有判別是非既能力，唔會受任何人擺布而家努力做自己認為啱既事

屌你老尾
送往內地令你個心好痛呀？
你仲愛唔愛國
你係唔係只係做PR比從地愛國人士睇

送返內地啦

好危險 快送

做乜去海外搵外國勢力

編號呢？

平均5秒鐘一個電話

不如再吹大啲
一個鐘700個電話
即係每5秒一個電話

點解送子女去大陸要忍痛？？

哦

點解係忍痛

第一點解仲要考慮? 直接送番上大陸咪唔洗煩
第二點解要忍痛? 國家強大 香港沒落 你送上去接受中國良好教育都要忍痛?
第三點解有海外升學做選擇?

點解共享大灣區榮耀係忍痛?

反了反了

忍痛將他們送往內地

乜唔係好光榮咩
一齊移民返內地咪得囉

送返大陸唔係應該開心咩，忍咩痛

中央應該主動協助
全家移居大灣區送樓送身份證

咪係 大陸咁好 痛乜鳩

忍乜撚野痛 屌你老母 調埋你做公安好唔撚好?

係就快
唔好得個講字

我又嚟計下數

一個鐘當你接600個電話
即係每分鐘10個
即係6秒一個電話

正常人聽到幾個電話唔對路都會熄機啦

痛就唔好忍呀

快啲送。唔好唔送

大灣區熱烈歡迎你一家

快啦屌

佢真係on9唔係扮

屌你，送返大陸咁開心既事都忍痛？

好yeah

快啲去大灣區共享榮耀啦

去中國讀者係忍痛 你死啦 等俾清算啦

孫清好耐冇見中秋節快樂🎑

快啲去大灣區共享榮耀啦，虫中蝈等緊你

支持3萬 警察子女返大灣區讀書啦

你地點做野架？！
點解垃圾藍絲gp仲生存到架？！

拿拿聲 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

警察子女應返大灣區讀書

忍痛

屌你老母忍痛???
唔撚愛國???
去支那讀書唔係好光榮既事黎咩????

屌你老母
番大陸啦 去乜撚海外呀
睇唔起中共呀依家

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

送啦 唔想見到你地班死狗係香港

其中最高峰更試過一小時內接到500個至700個

平均1分鐘/10電話；6秒/1電話
真係有人仲會去聽，仲會計住，而唔係關機
好心啦唔好吹咁大啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

番內地應該係你嘅光榮 點解係忍痛

海乜撚野外？係送就而家送 戇撚鳩

唔明白咩叫忍痛 明明內地先係最正常 香港教育極失敗 搞到個個學生被煽動

快

忍痛？ 依家大陸好失禮你咩

快撚啲返大陸讀

大灣區等緊你啊, 仲唔快啲返祖國

邊間學校話？

點解要忍痛明明係開心事偉大祖國既教育平民冇機會架啦 得特權階層先有

快
快啲送唔好返嚟香港

改為在家中看電視及下棋。

岩啦，唔好出街獻世。

邊家學校 等大家表揚下

對社會上出現一些支持暴徒的教師，「士沙劉」相信只屬少數，絕大部分教師都是優質的，「如果連分辨是非的能力也沒有，就不適合當教師了。」但他亦指，如子女的安危受威脅，不排除會考慮忍痛將他們送往內地或海外升學。這個老師分辯是非黑白嘅能力好高呀！

希望傳媒能報道真相，幫面對無理指控的警隊打氣

一邊得罪傳媒，一邊叫傳媒幫手打氣

送啦咁撚多嗲

快！

唔好得把死人口

海你老母外啦, 大陸好失禮你咩而家,忍痛
你唔諗下係邊撚個係你地後面撐你地班黑警等你地打人可以大大力冇後顧之憂
番大陸啦dllm

收皮啦

我係老師係你面前梗話支持你
背後係學校
點撚分化你d仔女 同 其他同學仔
唔通又話比你知咩

邊間學校支持呀

快啲死走

去大灣區讀書啦重等乜呀
唔好諗即刻做

忍痛？痛甚麼？中國不是很好嗎？你是不是反中亂港？(普通話你老母)

返中國升學叫忍痛？唔係光榮咩

番大陸啦
好行唔送

以fake news媒體造假水平，700算少啦

咪就係
大陸啲校長出咗名對學生好，尤其是女學生
會帶佢地外出學習，認識交流下啲知名人士，成功人士
聽聞湯家驊大律師仲喺民主黨時就曾經幫助過呢啲學生
令佢改變對人生嘅睇法，為佢仕途再創高峰
可見警察先生帶子女到內地上學係幾咁好嘅一件事

送返自己國家叫忍痛
真的愛國嗎

邊間學校

咪傻啦，驚上面秋後算帳，所以先講大陸咋。真係去大陸咩，睇死都係去海外讀書啦。
記得留意吓去邊到，外國好易出事㗎嘛。

推

黑講成白，仲要問心無愧，你都係返大陸吧啦， 放心wo，老師都係為人工先話支持你， 唔好諗到咁美好

快撚啲返去啦屌

Push.

快撚D返大陸啦傻閪

點解要忍痛？
你好唔想返支那咩？

polandball

送返大陸叫「忍痛」，光頭賣國賊

提示大家出手 等佢忍痛送內地

咦 乜佢都知內地讀書要忍痛?

外國咪仲危險

「如果連分辨是非的能力也沒有，就不適合當教師了。」但他亦指，如子女的安危受威脅，不排除會考慮忍痛將他們送往內地或海外升學。

被問及網絡上充斥仇警言論，有警員被起底、侮辱、抹黑，「士沙劉」說：「一個文明社會根本不應發生這些事情，警察同僚被人起底，誰會開心？為何香港某一部分人透過電腦或手機發表不負責的言論？」

屌你老母冚家鏟，成家去大陸加官進爵啦

邊個仆街蝦佢仔女
有冇佢地個樣 要保護兒女

一個文明社會唔應該出現起底威脅？
咁612已經開曬槍嘅你哋點計
三隻眼、八條命、幾十個市民打到骨折
你還清條數再同我講文明社會
黑警死全家
禍必及妻兒
612 721 811 831

佢真係豬咁蠢

嘩真唔真呀

但黑警D狗仔女欺凌其他同學個陣唔會手下留情架wor

真係陰公，香港做恐怖分子依家冇得送子女去英美讀書，只能忍痛送去自己都唔住既中国讀

仲有無得繼續撚呀？
撚多兩野隻支那狗就正式送中

5-7秒接一個電話？

藍絲起人底又點

文明社會警察原來濫哂權都得

好行唔送

一小時有60分鐘，即係1分鐘接11個電話都聽唔切700個電話
可以想像劉sir之日常：
響3秒接聽，被人鬧5秒cut線，得半秒回氣，又要接下一個人電話。

劉sir，乜你全職聽電話俾人鬧？

對仔女真係多謝曬個執手尾老竇

送去大陸快
係香港🇭🇰真係好危險
有共產黨保護一定安心
雖然可能會無故失踪👍

忍痛？國家好失禮你？你咩都無嘅時候仲有祖國呀，你咁樣做，忍心咩！

快啲送上去啦

快啲送往內地升學

快喲去

對與錯邊個定斷？我地爭取自由就錯 你地班撚樣打壓就岩？我地隨手有物件就當我地武裝份子 你地手上拎住國際認証武器就話限制武力？你有冇見過恐怖組織用把遮去打仗阿屌你老母

秒殺

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

成日睇錯沙士劉

直接大灣區升學

用雷明登指向市民就是真理

死番支那

出黎行預左要還

明明係榮耀 忍咩痛

佢之後實比支那狗清算

收700個whatsapp下話

一個鐘接500-700個電話
一分鐘隨時聽多個10個
屌你唔去做接線生浪費你既聽電話能力啦

不排除會考慮忍痛將他們送往內地或海外升學。

死刑侍候

721？
831？
真理愈辯愈明？

有得返大陸讀書係開心事黎 點解要忍痛？

小五小六開始有個人思想既年紀其實唔少
細個 d 女仔已經識插贓嫁禍

你咪撚比我知最後個仔去咗英美留學

屌你！咩叫忍痛送到內地？！！
光榮黎架

如果連分辨是非的能力也沒有，就不適合當人了

唔講咩住，不過佢真係好忠心，好愛國呢點幾敬佩

快送快送

點解上大陸係「忍痛」

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

黑警數學有待進步, 一個鍾700個電話, 不停咁聽平均一個電話都要5秒, 我又唔信真係電話接電話呀。

基哥 乜你好驚咩

最後咪海外升學！內地講出黎氹下班藍屍同大陸喱咋

700個咁小 可以再多啲

返大陸啦 有14億人同你一齊共享榮耀

仲咁自豪

喔你肯定會無仔女送終
你放心定都得

咁搞法世世代代都只可以係香港做公安

文明社會原來係警察保護黑社會

真係世界級文明

仲以為佢會好臭串咁話無用tim